周同學已死，義士抗爭者繼續比三權清算

就算有真相面對醜陋既政府根本無關痛癢

黑警耍無賴，法庭不公義，政權亂代表市民，想問仲可以點反抗 又嬲又咩都做唔撚到